★警告！膽小速逃！多圖！紅磡某殯儀館倒閉後的廢墟影像！

膽小勿入

睇完，請問我睇左D乜野

殯儀館咁好搵都要執笠

腦魔點睇個廢中係屋企暴斃冇人理

鞋印個張

Have you read? Your future

好似租約定牌照到期

租約到期 要翻新1年之後先再招標

拎D煙仔出去賣

係度做愛應該幾舒服

10年無業是我的aims

驚閪咩

銷魂煙

以前做野最唔鐘意搭萬國果部，尤其同先人一齊搭果時，唔知而家裝修咗有無換呢？

條友影啲相又幾有風格 btw 好似係靚仔嚟

咦,仲著燈嘅？

一年無業 跟隨腦魔改革香港

夠期俾番政府咋，差唔多日日去大酒店，鬼影都未見過